(集思廣益)一個關於香港嘅presentation

香港由回歸以嚟，發生咗大大小小嘅事，特別係呢兩年。
如果你有機會喺外國大學嘅堂度present香港，你會包括啲乜？

利申: lecturer係當地政府公務員，想了解多啲香港嘅抗爭活動

lecturer唔係解講師，即係 present個條友咩？但你又話 lecturer係當地政府公務員，想了解多啲香港嘅抗爭活動

佢邀請我去present啊

咁對象係咩人

一齊上堂啲同學

巴打係咩國家？

波羅的海三小國